連登仔準備好做現代義和團團民未？

扶清滅洋
以大清的名義消滅一切外部勢力